台灣各大院校都係度支持緊我地

全台大專院校聲援香港反送中行動 香港人加油，我們第二階段大專院校影片募集已開始行動，這段時間很煎熬，很難受，希望這支影片能給你們一點溫暖。我們也堅定向外界傳遞港台對「自由民主、司法獨立」價值的堅持！之後的行動會在本專頁分享，有新的聲援內容，我們也會及時回報給 Stand News 立場新聞